{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020946735/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 블루종 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製造会社は、三星物産ファッション部門であり、商品番号はSS23/353139KP15です。この製品は物静かながらシックなブラックデニム素材のジャンパーで、ブルルジョンスタイルで楽に船場の取り入れに良く、ジップアップが加わり、手軽に着用することができます。表地は綿100%となっています。洗濯の際には濃い色と明るい色を分離して洗濯して、漂白剤は使用しないように注意しなければなりません。洗濯の際には着物をかえして洗濯し、ひねったり、混ぜて洗濯する場合、部分的な脱色や毛羽の発生があります。洗剤が残らないよう十分に洗濯しなければならない、洗濯時の飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗濯しなければなりません。機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具に近づけたり、高温のアイロンは避けなければなりません。金属副資材は肌と直接摩擦しないように注意して、デザイン賞装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が取り付けられた場合ひどく首を絞めたり、人体に害がないよう留意しなければなりません。水洗濯の際、金属付着物によって錆が発生することができ、体質によって皮膚アレルギーが発生することもできます。白系列の製品に移行する場合もあるので、着用に注意しなければならず、水洗い市多少収縮する恐れもあり、摩擦によって毛羽が発生することもできます。強い日光や照明によって変色するので着用や保管に際し注意しなければなりません。消費者不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製造会社は何ですか？",
            "answer": "この製品の製造会社は三星物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23/353139KP15です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーは物静かながらシックなブラックデニム素材で、ブルルジョンスタイルで楽に船場の取り入れに良く、ジップアップが加わり、手軽に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーを洗濯する際には濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用しないように注意しなければなりません。また、洗剤が残らないよう十分に洗濯し、洗濯時の飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの損傷を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーは機械洗濯による製品の損失を防ぐために手洗いする必要があります。また、暖房器具に近づけたり、高温のアイロンは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーを着用する際には金属副資材が肌と直接摩擦しないように注意してください。また、デザイン賞装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が取り付けられた場合、ひどく首を絞めたり、人体に害がないよう留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーを水洗いする際には金属付着物によって錆が発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。また、着用に注意しなければならず、水洗いによって多少収縮する恐れもあり、摩擦によって毛羽が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの色落ちや変色を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーの色落ちや変色を防ぐためには強い日光や照明から遠ざける必要があります。また、着用や保管に際しても注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーに補償はありますか？",
            "answer": "消費者不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 632
    }
}